我支持連登仔 你可以負評我了！

What a shame for LIHKG